一個因爲雨革移居英國的人 想講嘅説話

交代一下背景先
我朋友係一個醫生，而家係英國醫院做
佢想分享下外國人嘅睇法

岑子杰遇襲, 勇武派係時候順水退一退

我係英國長大, 近呢個禮拜好多鬼仔朋友同我講 "I find it hard to support anymore"

無可否認, 就算好多裝修係黑警卧底做, 過去一兩星期勇武派係做左好多野, 全世界都會見住

我成個家族都係黃, 但近呢一兩個月所有師奶呀叔年紀嘅人都唔敢再出去行, 仲要包括埋後生啲嘅表哥表姐, 因為真係唔係個個受得起受傷和被捕後所帶來嘅壓力

記唔記得點解五年前雨傘運動會輸? 其中一個原因係因為個個自己同温層係度打飛機, 然後政府就好似陸遜咁淨係等劉備自high完然後出擊

人總可以有原因去justify自己做嘅野
係, 你可以自己繼續大條道理講話没有暴徒只有暴政, 繼續講話只係政府迫到人民咁

但見住見住咁多場面啲人都唔出聲唔代表冇感覺, 佢地唔再出嚟就係無聲咁話你聽佢地其實反對, 唔好以為民意咁耐都唔反就以後都唔反, 一直以來只係大家都知道核彈都唔割

試諗下, 一直全部勇武落去會點?
諗下如果今個禮拜日再一次全港港鐵大裝修有用啲定係再一次二百萬人行出嚟有用啲?

如果黎緊一個月完全冇裝修場面, 淨係超級大遊行, 更可以突顯襲擊子杰嘅親中藍絲先係真正暴力

要和理非再行出嚟, 就請勇武派退一退, 見多一兩次安全啲就自然會再夠膽行出嚟

再一次百幾二百萬人行出嚟, 政府黑警藍絲就再冇藉口跟住吹你唔脹, 然後知道勇武遲啲再可以隨時出嚟佢地就更大壓力

記住, Be water, my friends...

走撚左仲扮撚哂野

咁佢地支唔支持bno平權？

求其up句就話外國個個咁諗
香港d所謂暴力明明仲係bb班
拉

其實講得出I find it hard to support anymore
代表佢懶，唔想去哂時間搵資料了解多d件事
所以講埋d冷係中立，無寧兩可、冇立場既說話

知你為香港着想，但實有一大班連登仔會屈你三毛黑警散水撚。

10月20咪可以大約知而家既民意係點

之前點support法 講黎聽下

入黎幫推行動post
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

黑社會／偽政府／黑警正係還拖中
中囯武警又加一把

樓主唔係冇道理
但我覺得咁樣日子
一定仲要有更多人浮上海

你唔撒佢 佢撒你
就係咁

講到好似支共肯比你和平示威咁

Why not both?
簡單啲講句 只要無經歷過都會企係道德高地睇人地
但正正因為我地需要全球connect和理非同勇武應該同時進行

我覺得應該要
勇武：對內令不合作運動持續
和理非：對外突破同温層爭取外國支持

推！

我有個移咗民去北韓嘅朋友都係咁講

Btw其實要搞清楚點解有啲和理非唔敢出黎
最根本嘅原因係兩個字： 濫捕

民意調查唔係咁講喎...
啲人出少咗嚟係冇車搭同POPO 玩嘢多啲

我唔知你朋友點柒樣
我去到英國
一百個鬼佬99個都係話support hk
一個講”ga yau”
好心想帶風向就唔好用p牌啦

唔喺帶風向 喺真心話 就算p牌都想講e番說話比大家聽

一直都吹又裝修又勇武對外國觀感點點點 但人權民主法一樣係0反對下完全通過
想問外國明唔明白香港人而家有幾大壓迫 警察濫權濫暴冇得追究 有示威者死 有唔同程度既終身殘障 成個世界都冇咁既規模既大遊行都有3次 但
到今日仆街政府都未上立法會正式撤回
到今日冇狗受到懲罰
你叫我要顧住外國人觀感 你會唔會太離地 痴撚線

你唔去解釋比人知反而叫人退

雨革個陣你係咩角色呢？糾察？香蕉奶？

[國際戰線+英語戰線]要贏，就要有自己既傳媒

中計撚收皮啦

冇腦架，721/831/101，無野支持？食屎啦

廢post

不如咁啦 問下你個朋友
要幾多百萬人 同行多次幾多次先夠
佢先會扭轉心意 support返我地
同會用咩方法support 會唔會捐下錢612之類

我覺得真係有唔少人怕左唔太會出去遊行(最緊要我覺得係走唔到)
但佢地都係支持示威者
如果想再聚人數就要減少暴力
但未必即時成效
可能要持續1個月
但咁樣政府同狗又會拎彩
都係有好有唔好
我個人就永遠支持前線個日既決定
因為佢地先知道當刻點做係最好最安全
我地旁人好難指指點點

Forward呢段野俾你朋友啲friend睇吓
希望佢地繼續支持

Hong Kong protesters are not bluffing – love them or hate them, you should hope that they win

我認識嘅外國人嫌香港人仍然太斯文

但有時真係本身淨係想和理非
差佬突然清場勇武先出黎

都移左民想點

文宣新角度 劉備齊齊做

pull

拉 膠post
有不反對通知書 + 開齊交通 = 大撚把人出黎行

你有冇見勇武打自己友？你有冇見勇武燒自己舖？
和理非唔出，係班狗未開波就射蛋，封曬啲交通唔比人去。係咪有時差睇唔到新聞呀？

多謝晒你既意見囉
可以活係民主國家既冷氣房軍師
退一億步你都冇資格出聲呀

瞓撚醒未 警察宜家擺到明和唔和平都會9拉9打
其實係你朋友定你呀咁撚離地

站著說話腰不痛

我都係英國撚，我身邊冇一個英國人咁樣同我講過 仲成日話英國少咗新聞報香港啲嘢

就咁就拍下籮柚走既人
今次真係想用返耿爽果句
旁人不得說三道四
你放棄香港 就唔好再干預香港人
你一早割左蓆

香港和理非都唔撐你
唔好講洗唔裝修先，完全和理非，黑警未開始已經放催淚彈

負評，垃圾

On9收撚皮啦係外國唔知咩情況仲咁撚多廢話講

唔好再應佢啦，由個po沉啦，十個有九個風向po都係話勇武令我地失去支持，講到悶

你想帶風向作下啲靈異po仲多人睇

移左民就收皮LA.

你無資格講唔SUPPORT, 因為你地無承擔過.

無勇武一早通過送中啦 你不如都係縮返入英國啦

今次到英國醫生，終於唔係美國教授/前美軍/靚女

又係有事就走先 到時光復咗又死返嚟享受手足成果嘅自私撚

今時今日帶風向冇咁易架喇

走撚咁仲講風涼話 屌你老母

不推文

真 我地唔係暴徒 唔用暴力

沒有暴徒 只有暴政

反正場運動都完

支持bno 平權先衝出嚟講嘢啦垃圾

我個人就真係冇點見過人話接受唔到裝修嘅 就算係老一輩都係咁話

如果話hard to support嘅係文宣唔夠 冇俾佢哋明白裝修背後原因姐

Btw唔好意思借個位

流動文宣：連儂牆再進化 免費巴士廣告

上咗岸既人出來講風涼話

拉你個垃圾post

推 只求結果
香港人要贏

律師朋友

無錯 講得出呢句野 都知咩事

法國移左民個啲特別容易做中立撚和平撚 走左去先突然愛國

哦

走左就咪撚係度說三道四啦，唔係勇武，送中過撚左喇
之前二百萬遊行有無人理過你？咪又係當你唱歌

走左你已經唔係香港人

你跟唔上我地既思路就可以學似你佔中之後既做法，就係唔撚好理

五毛吹水文，分化性質重

人地加泰都已經燒緊車 而家都只係裝修咋
你去同你d朋友解釋下點解我地要咁做好過上黎開po啦

bye

雨革衰咪因為多左膠、有大台同嘉年華囉

因為勇武612先煞停

和理非都有出冇 nono 既遊行啦 樓主啲屋企人去哂邊

FC身份再講

究竟係英國長大定係雨革移居 媽我好亂

收撚皮，你自己走人嘆世界，之後要我地和理非出黎比人送中比人強姦比人被，我屌曬你祖宗十八代

拉

如果見住個政權咁樣殺香港人都可以講i find it hard to support
叫佢死番去英國收爹啦
冷血到咁 唔好話醫生 人都唔岩佢做

垃撚圾post
不推文屌柒你

收皮啦 我夠代表全香港人講要解散警隊啦，我好黃㗎～

但啲藍絲咪又話我唔代表佢，

你憑咩覺得自己代表所有外國人

不推文！

你係真黃底就唔會走撚咗去啦 on 9

咪係
唔知呢D左膠點睇加泰呢？係咪要割蓆

屌

求其話係鬼佬講就想我當神喻?
human right act 0 票反對通過
家陣係核爆都唔割
想降溫?我吥

一路勇武落去

正苦會跪低的

樓豬信唔信先？

再拉

一路勇武落去

正苦會跪低的

樓豬信唔信先？

補返個不推文回覆

但係你朋友已經做左雨革最錯既一樣野
割蓆
話唔支持係因為覺得係身外事
只有局內人先明白 到底係咩野迫到咁 唔係係出面指點
但我都明你朋友想講乜 講係1020和平比人睇 就係咁

走啦你
一時話自己英國大，一時話自己因為雨革移居英國，內文又無交代咩事要移居，仲以為係勇武被通輯逃亡海外，原來係阻膠一有事就拍下蘿友走人然後隔岸觀火做冷氣軍師

聽龜縮國人士嘅意見

唔做野嘅話，我地200萬人接受唔到
樓主朋友可能唔係香港太耐所以離地/脫節左，而家邊個力量大就邊個贏。
經過612鎮壓都仲講和理非就吹唔脹，想提下而家唔係2014，而且今次係要贏，唔係階段性勝利

Push

屌明明人地示威第二日就出火魔，我地兩三個月先做

I was in a conference last week, spoken to colleagues from Germany, Switzerland, UK and Czech. None of these people have said they are against our protest. Just stfu would you popo.

弱智post

隔岸觀火

大批五毛都係用呢一個 "cannot support anyone"論點嚟抹黑分化我哋。

呢一個係一個好低能嘅argument,話全部暴力都係錯就即係五毛分化撚或者弱智

就好似六四事件一樣，解放軍用自動步槍殺死幾千次過萬多嘅示威者,示威者反抗,用左燃燒彈去燒坦克，各種唔同嘅自製武器去殺軍人。 但如果嗰啲戇鳩仔仲喺度話 all violence = wrong 就係左膠或者5毛。即係話你可以冷處理佢。

大多數鬼佬都支持我哋嘅,但如果有啲傻仔戇鳩喺度咁樣講咁又點呢，好多鬼佬都好似港豬即係話你唔撚使理佢哋。 一句講曬。

大多數香港市民都支持我哋你啲鬼佬friend可以fuck off thx

英國根本就點都唔會幫手
總有理由

只同意1020要和平

因為比面民陣 jimmy

其他野全部唔同意

外國打仗咪暴力到嚇死人 國民應該即割席

不推啦 韓國朋友覺得我地太和平

P牌狗躝啦

十足和你塞黨鐵個陣啲c奶講既野 又係話原本我都好支持你地架，而家我唔支持，其實自己咩都無做過就9up 幾句

叫無朋友番黎一轉先講野

沒有調查沒有發言權
-毛主席

我都係英國，但係我堆同事唔係咁講喎

又去番一個位, 講休息一下都唔得.

你估不停叫你衝係好人, 定叫你枓一枓嗰個?

ON9 post
英國hooligan仲勇過香港示威啦

又一個垃POST

乜鳩都冇做過就收皮啦

樓主咩人未群返咩人 上twitter行一圈都知唔係

我又想問你唔會因為加泰獨立示威好暴力而反對？

真

講真 文宣未夠
香港全部都知係對準福建幫、美心
鬼佬未必知
要靠樓主你文宣下

你朋友係咪又係喺同溫層講呢番說話呀？

係 幾時輪到你地班上岸撚指指點點
扮撚晒高人 得你地有國際視野咁

P牌收皮啦

你文章幾個重點
1需要爭取既支持分別係
1A鬼仔朋友同我講 "I find it hard to support
1B所有師奶呀叔年紀嘅人都唔敢再出去行,
1C再一次百幾二百萬人行出嚟, 政府黑警藍絲就再冇藉口跟住吹你唔脹,

需要避免既反對叫做
2 (佢地係上述所有師奶呀叔年紀嘅人..., ) 佢地唔再出嚟就係無聲咁話你聽佢地其實反對, 唔好以為民意咁耐都唔反就以後都唔反

問題嚟嘞
1A+1B請問文中鬼仔同師奶叔家姐姨媽大姑樓下看更隻狗, 既支持, 具體係乜支持, 可以換到乜嘢
1C 政府冇藉口做乜嘢??????? 吹你唔脹係咪第柒大訴求嚟? 吹乜嘢脹?
2 2其實呼應1A+B, 因為佢既支持換到乜之餘, 請問鬼仔三嬸12叔同契表弟既反對, 會造成咩後果?

最後
失去你英國冚家支持
運動會失敗就當然
我冇懷疑過
咦喂但係你含家支持2014, 2014點解會失敗呢
第一個原因係地硬, 第二呢?

條賤種想香港人馬上投降
睇住我地畀中共折磨煎熬
佢就恥笑食花生
其實班鬼佬口講支持實際上對我地革命進程係冇任何作用
從來只係口講
你話你去遊說政客呼籲政府做啲咩呢啲支持就叫有用
最好笑係香港人有幾時支持過人地啲抗爭
人地從來都唔care你班香港人支唔支持
更可況一個國家嘅外交政策根本唔會受一個平民點諗
即使係大企業好似蘋果咁
美國政府死話要打貿易戰蘋果都冇辦法

美國戰略係要制衡中國
但如果目標有所改變
香港人入硬集中營
庫爾德人做咗美國棄卒
雖然美國嘴炮土耳其唔好亂黎
事實係美國撤咗兵土耳其仲使驚你老母閪咩

呢一刻放底鬥爭你諗下如果美國唔幫你甚至美國未必好幫得手嘅時候你會有咩下場？
美國出手從來唔係因為你班香港人有幾可憐有幾慘甚至唔係推動咩民主
呢啲只不過係政治口號
你用咩手段美國自然就會用返相應嘅理據

美國想香港和平係想一切都係佢地掌握之內
與此同時中共當然樂見你地和理非
因為你地動搖唔到佢啲爪牙
即係衣食住行樣樣佢都控制住你
連你份工都係
中共唔會怕你和理非
最怕嘅第一係破壞佢嘅移植計劃
二係美國但好視乎實際做啲咩

路係自己揀仆街唔好怨
唔好第時問點解香港人咁慘（而家都問緊）
係你地自己唔選擇同共產黨死過

閲

躝啦三毛

死撚開啦屌你老母

諗下如果今個禮拜日再一次全港港鐵大裝修有用啲定係再一次二百萬人行出嚟有用啲?

奶奶

走左就咪撚扮軍師啦
唔止冷氣，仲要離地。
既然係外地就好好同人解釋點解會發展到咁，完

又block一件

證都冇張
0說服力啊老細

隔岸觀火既含家產就收嗲啦

FUCK OFF

部份正確
Good night sir!

我認錯
入左黎睇廢文
拉

BLOCKED

移左民就專心英國事務先啦
依邊你暫時幫唔到手

on鳩鳩，走撚咗就講埋曬啲離地說話，blocked

同埋加上英國一向都算係縮骨㗎啦. 講嘢嘅時候就講到好似文質彬彬咁 實質就模棱兩可

拉

選舉近了

之前咁多次和平啦 結果點 比人恰到上心口 班藍屍係咁斬人 對家暴力升級曬囉
無勇武我地一撚早輸左啦 你收皮啦

又係呢啲外國朋友唔支持
爭取普世價值嘅時候唔諗下普世做法？
人地汽油彈第一時間就蒲頭啦
場革命打贏左我地咪話事囉

收皮啦 喺london鑊鑊都有外國人企埋一齊屌支那，之前仲有鬼仔撕國旗。 我想問你喺英國邊到見到

我屌你老母躝啦柒頭五毛

英國人support，不了

相信手足嘅自我修正能力
我哋做好海外文宣就得

職員證

班人自己睇唔到就話無人理架啦

收皮啦

我而家係英國，冇人話撐唔落 之前去意大利都冇高層話撐唔落，仲幫手解點解會咁

啲火仲要大到燒成個城市
我哋個啲bbq火種黎咋

香港人叫暴力
英國一場示威隨時死幾個警察，香港三個月都無死一個

其實樓主不如睇多d其他國家示威片段再開post

臨近20又一大堆p牌風起了
點啊，早兩日帶唔起南亞風係咪好唔甘心

英國輸場波都可以騷亂，人哋未見過大蛇屙尿咩

屌你老母啲P牌做乜撚野呀，十個有九個都叫手足收手，係咪食撚咗屎？

英國標準第一日就襲擊商戶，第一個星期就搵查里斯架車敲玻璃……

假到咁都有人信 咪撚傻屌你老母

利申住撚左英國14年屌你老母作故都作好少少

返嚟再講

屌你老母，i find it hard to support? 即係政府黑警一路使用暴力唔認錯無問題，示威者讓步就解決問題？無須分對錯？

以暴制暴，大把和理排隊「勇武」

民意撚出現了
仲要民意根本係我哋呢邊

未入已經準備負皮你啦屌你老母

咪撚support囉叫佢
你啲鬼仔fd咁撚無知有冇佢support都冇撚用
我係美國身邊啲鬼佬同事個個都繼續支持緊

騎虎難下

我係火星, d 火星人個個都話撐香港, 話未夠激

垃圾

走左最冇資格批評
利申：有外國護照 住係外國 不割

收皮啦垃圾 14年玩舉手玩到上曬腦？

我睇番呢兩日加泰示威，先對比到原來勇武手足真係好斯文

癲嘅係黑驚

收皮啦 我啲英國fd 同我講佢完全知道發生緊咩事

收皮啦 走左佬重係到教人點做野？

"I find it hard to support anymore"

咩原因令佢講呢句？

我有好多外國同事都話香港示威濕濕碎，
有個鬼佬住將軍澳，呢排係咁食彈，
佢話示威者好有禮貌，唔似歐洲果啲，會乘機掠奪/搶野

拉
on9

你係撚住英國吖

收皮啦，手足做嘢係岀師有名，唔好搵佢地同藍絲暴徒相提並論

含撚啦又水鳩人休息
隔撚住十萬八千里
自己縮埋一邊啦

拉 blocked

講得好

英國是否support已經不重要.事實上英國在中國違反中英聯合聲明也沒有什麼動作.

移咗民喺度學人指指點點，點解面皮可以咁厚

海外返唔到香港就幫下手文宣，簽下聯署，逼下當地政客connect，有機會就集下會聲援

樓主同佢啲表哥表姐係懦弱，唔通人哋打你，你就要挨打？痴線

重要隔岸觀火 what 撚 the fuck

收皮啦屌你老母

第五個月，醫生樓主話繼續遊行比人任打
講到底都係畫面撚

On9

但近呢一兩個月所有師奶呀叔年紀嘅人都唔敢再出去行, 仲要包括埋後生啲嘅表哥表姐, 因為真係唔係個個受得起受傷和被捕後所帶來嘅壓力

又block 一件死五毛狗

不推文

下真正既黃係不割不分化喎
我屋企全家和理非 但真係不割不分化

真你老母咩
我屋企人移左英國
愈黎愈黃
所有英國活動都有出
屌你老母
你個個食撚屎啦
叫佢返黎香港一轉睇佢sup唔support

走撚咗就好行夾唔送
重有 論少兩句風涼話

笑撚死，可能雨革都淨係聽過吓咁嘅程度，然後鳩噏因為雨革移民

藍絲陣營有遙距愛國
黃絲都有遙距愛港

雨革2014 出世
而家5歲咪得

又係P牌屌你老母

P牌比唔到負皮你

咩叫兄弟爬山 各有各做
勇武做野 和理非會解釋點解
就算做左膠野 理解 改善 但核爆都唔割
5年前割左既你 冇資格俾意見或指示勇武

收皮啦屌你老母 隔岸觀火嘅冷氣軍師

樓主高材生黎架喎
HKCC Reg科！

我係一個西人添啊

單機喇樓豬

睇晒成篇文 好離地

今次唔係朋友

你都係做番醫生好d

又在到吹奏絕對和理非
屌你老母，走左就咪撚在到嘈嘈閉啦

i find it hard to believe you

拉啦 p牌仔

Yes sir!

駁唔到

你有得去英國我地冇㗎 離地撚

agger

我朋友話
我朋友個朋友話
我四叔個朋友話
我四叔個姑姐個朋友話
……

你會唔會睇睇下烏克蘭新聞無啦啦同人講
"i find it hard to support anymore"?

我真係好想知乜撚野人會咁樣講野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

勇武和理非各自努力

賤種就收皮啦屌你老母

膠都費事比
開口民意民意，有無睇民調?
支持勇武創新高啵
你班外國聖人繼續係道德高地上面打飛機啦
香港勇武唔係暴徒，係迫出黎嘅，而且絕對只係最低武力，真正香港人都心知肚明

收皮啦逃兵

有無叫你個「朋友」諗下如果由6月到依家無人勇武，無人裝修個後果係點？

1.修例過左（dllm，諗清楚，如果唔係612，送中條例過撚左啦！你6月9夠100萬啦，記唔記得柒婆比咩回應你啊？繼續二讀啊！）

2.黑社會/藍絲繼續出黎打䲫手足，甚至用刀斬（你睇下依家，少左幾多黑社會或者藍絲出黎打人，因為佢知示威者會還擊啊，出嚟分分鐘比人打返轉頭）

可唔可以唔好輸打贏要啊？
定你想繼續用愛與和平穿透水炮車同坦克？

我承認部份前線要檢討，但唔係好似樓主你「朋友」講呢d毫無建設性既說話咯

走左佬仲講唔支持，真仆街香港人

咁如果勇武退左場，但其他人因為無黨鐵同黑警佈防都係唔出黎行，每次都係果幾十萬基本盤，咁政府話少左人咁點?

事實係上次百幾二百萬人行出嚟, 政府黑警藍絲繼續唔show 9 市民
五年前雨傘運動會輸, 咪就係因為未打開勇武的心理關口, 摸唔到政府個春袋o係邊

而家勇武一退場, 黑警咪開始大搜捕去瓦解呢場運動
所以勇武現在應該係用最少的成本, 盡量拖到2020年, 無限量增大社會成本令政府回應五大訴求, 即係持續渣佢春袋, 而唔係on 99 自己放手

ON9 自己睇民意

美國議會係跟得超貼香港局勢
佢地完全知我地點解會武力升級

眾議院過左三條法案
有兩條係有實質作用 人權民主法案同保護法
有一條係譴責黎
個條譴責入面係有一個超詳盡時序表講哂呢幾個月，甚至六月之前我地發生過咩事，仲要全部簡而精咁屌港共同幫我地解話。

笑死

你真係太耐冇返來，而家你行街都會被狗拉上警車，面臨嘅就係被打死、強姦、最後被自殺。和理非就唔洗保護自己？

移左民仲關你撚事咩
你都唔係香港人啦 死開啦

你就好啦 可以走

咪撚聽呢啲廢柴偽中立鳩噏，呢班友根本完全唔撚知實際環境係點，求其睇幾條片就發表大道理

（係真係求其望過吓個隻，唔係出唔到都追曬新聞個啲）

同意中年人唔夠膽出黎呢個觀點
但樓主你要諗深一層
唔夠膽唔係因為勇武裝修而令普通和理非蒙受風險
而係黑警鳩打鳩啦

退一步講，200萬人同裝修魔法其實可以同時存在
你有你打我有我行，以前大遊行結束都係咁樣
如果冇鳩打鳩拉，大家都想，而且都會一齊上陣

蒙面法通過後應該要徹底改變左諗法
和平呢d包袱喺自己俾自己嘅，喺原有法治已經完全崩壞，冇嘢可以保護示威者嘅時候，仲講d咩要夠和平證明俾對方睇？

對家打壓你唔係因為佢唔知你有合理訴求，而係你嘅訴求侵害佢利益所以佢想盡辦法打壓

早幾日先有個post話鬼佬厭左和平畫面，覺得悶

你走左有乜資格指點咁多

示威者唔應該跳樓逼政府

條友弱智？

英國佬點support法
美國都叫做緊野
英國？

想割勇武？屌你老母走左就走左啦

又p牌 又英國

試諗下,
一直全部勇武落去會點?
咪革命成功贏咗囉！

本土香港人只可以靠本土香港人
坐係外國講風涼話個啲算9數啦

2019/10/14 遮打花園聲援美國審議「香港人權與民主法案」集氣大會

前幾日成個中環超過四十萬既民意，你呢d離地淺藍絲就咪扮晒好熟香港企開d喇

呢邊班離地偽中立撚都唔知收乜資訊
你當係喺香港啲垃圾藍屍就得
不過又要做狗又要拎道德高地
咪扮中立，各打五十大板囉

你同佢地講BBC,CNN
佢都會話你揀嚟睇
乜都係偏頗，陣係佢地啲state-controlled media就最中立啦
真係講都廢鳩事，曬撚氣

'I find it hard to support anymore'
then dont.

we are not here to do something that you support.

為左畫面好睇, 就要班手足捱打?

咁又冇得怪人懶，以前邊度有動亂示威又有幾多香港人會深入了解件事
咪又係睇完CCTVB講既野跟住信到十足十
以前不知幾多香港人政治冷感到一個點

乜野證據都冇
不推文, 負皮, 上一頁

又係外國朋友post

如果係真既 我建議你睇多d 跟貼d

暴力場面絕大部分都係警狗 藍絲搞事先 我希望你可以幫手做下宣傳 話返比你d親朋戚友 鬼仔朋友知

除左今個星期日既遊行應該係和理非(唔計黑警主動打人)
你成篇野都係find it hard to support

你叫英國收香港人好過啦

我唔明點解成日係營造一個和勇不能共存既情況？？？
明明出左咁多次和勇共存係可以咖喎

走唔到係因為狗鐵

有鐵搭出到黎就係 十一夠話要三百萬人啦

冷氣軍師都好撚過你
關人隱士仲好意思指點江山

講到自己好撚有計，但俾D論點又係廢

on9,走撚左去嘅人憑咩指手劃腳

英國鬼最多咪係口頭上support
屌你老母要佢支持把撚咩
平左bno權先出聲啦

真...同中共武鬥其實佢跟本唔介意死晒.....
我知道冇勇武就冇今日,
但係的而且確我覺得每個活動都唔同,
大家真係要車輪轉咁唔同時候有唔同的方法..
有時真係需要純和理非回合,
唔係比政府睇, 亦唔係比藍絲睇..
其實係自己人集氣同埋比外媒睇!!
而且呢家呢個時間,
中共同民建聯先係最想亂因為唔想區選,
不過等佢地大敗,,然後真正咁佢地冇得出聲!

同極權鬥:有時文鬥有時好過武鬥!!!
姐係D鄉黑,你去入紙攪到佢地冇得起屋,
一定好過搵人入去同佢打過咁..!!!

**BTW真心, 風向撚乜撚都太多, 所以大家用自己的感受自行判斷!
大家加油共勉之~

洗撚你英國佬幫咩 最撚冇用係你地

鬼仔朋友#ng 班鬼仔當年大學加學費就真暴動啦，成間Tesco 都燒9左，分明假。

咁姐何韻詩都唔係香港人啦。

證件加ID.JPG
講一句就係嫁啦?

BLOCK

屌你老母啦 走左都咁多嗲 你究竟知唔知發生緊咩事

勇武: 行動
和理非: 文宣 掩護
定律黎
BTW 有句好啱，要識放識收
我都覺得有D時候勇武要表示到自己係識放識收
呢點好緊要，我相信無人反對1020呢次主旨係和理非大遊行掛

全香港集體屋企打飛機抗議，夠哂和平，好未

果然係鬼仔朋友

咩交通都封晒, 你點出到200萬?
就算想出, 未出到去, 都比人清緊場啦
訓醒未呀

HOCC係咪佔中後走之係翻黎指手畫腳叫人和理非？

殘體字 屌

收皮

根本和理非先係最多人個班 唔諗下點解之前可以咁多人出
100萬 200萬
係因為佢地可以行到完場呀 而家行到一半都無又rb又燒野 邊個再敢行出黎呀
大人食到催淚彈姐 小朋友呢？老人 走唔走得切？
而家勇武係要交場比和理非行下 但就每次都係附近開戰

有改善空間呢句得個講. 成日話和理非無用
美國咪又係用緊和理非集會張相

篇文啲格式甚至連句英文都熟口熟面又想帶風向

但係外國人唔會花咁多心機搵下點解support

5歲醫生

其實想知你朋友點樣晌英國長大，雨革後又移居英國
英屬香港大？

做得醫生無廿尾都三十頭啦
童年係英國掛

我啲鬼仔朋友好支持喎

你朋友
喺英國
英國有份整中英聯明又唔condemn 中國唔守
no stake啊佢
叫佢收皮啦
PS:(你朋友肯撚定係你)